（衰軟必諸）支那終於亮劍了

CHINA SAYS IT WILL IMPOSE SANCTIONS ON LOCKHEED MARTIN

制裁美國軍工巨企 好似好西非利

本身lockheed martin 都冇得賣嘢畀支那

唔撚會幫襯美帝買F35

想買人地d飛機人地都唔賣俾你啦on9

以後唔偷lockheed martin d科技 睇你死未

......

Any source?

制裁sony ps5 仲實在啦

綜援仔制裁Hermes??

Lockheed Martin:

制裁戰正式開始！

Thx

美國大ling獲啦

之後售武器比台灣會發生咩事？

Lockheed 可能有D濕星野係同支那買
應該係D原料, 塑材
而家最多咪向台灣買

好似之前單新聞, D磁石咪同支那買lo

應該會引發中国內戰。。。

死得人多

可能會唔偷佢d技術

阿Q精神
中國人五千年文化嚟

笑死人咩, 想買都買唔到

On9佢係支那有鬼業務咩

美帝呀美帝, 人地亮左好多把劍啦, 你幾時先出大絕
雖然人地出既招, 完全打唔中, 又唔痛

波音呢?

不了 我要買民航機

制裁xbox 好D....
美軍用xbox手制控制無人機

LMT股票你就買到，佢d產品你買西咩

trump gif呢

無得買F35 F22，點算？

我堆LMT股票驚你有牙咩

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #香港自治法 #國際戰線 #馬格尼茨基人權問責法案 #光復香港時代革命 #721

軍企點會比外國持用

咁係唔係制裁 買F-35 啲國家

如果係就真係亮劍

LMT賣左d咩俾中國？

用fund house買

Air

咁台灣仲係唔係中國

打咁耐飛機中國人終於教可以射得出喇

愛國者三型導彈 同 F-16係 Lockheed Martin?

1989年賣咗批黑鷹俾佢，之後冇喇

LM等睇自刎

F-16係LM+GM
Patriot係raytheon

用番自家研發客機 我驚冇人搭

對內兇狠對外碌撚

得啖笑，人地唔撚賣野比你，你叫制裁人

中國仲有幾架黑鷹

好好笑 唔賣比你 就 我要制裁你唔賣比我

維尼：即刻cut晒所有F-22訂單
問你怕未

唔偷佢D技術

不過冇可能偷到

9完未

上網check一check 原來係Lockheed Martin

賣比台灣果隻新野3係Lockheed出

制裁iphone 先啦

仲有一直都有零件供應

岩

唔係你禁用華為
係我地唔俾你用華為
又贏

依啲咪醒lor。下星期解封，之後就可以買

以後唔買F-35

sorry lor

我都制裁日本，唔比新垣結衣強姦我

毒撚: 我決定唔去溝女神

一於以後買前蘇聯二手先進設備
美國一定驚到震

唔好呀！

小粉紅：nmsl

而家係我辭職唔係你炒我

LMT:好嬲好嬲
好驚好驚
對唔住大佬

想知點制裁到一向都唔係客

可能唔供應啲小零件比佢，短時間造成供應鏈緊張。不過有啲咩係你支那做到但美國做唔到先得架

人地用艇仔公司買，支那又會知咩

有無人聽到呢個消息覺得好興奮？
因為美國有藉口出力報復

支那韭菜: 你制裁佢定制裁我

太監制裁141

夠膽制裁Boeing先好出聲喇

太監唔比你屌西

洛歇馬丁d野支那撚會買到咩，等於連登仔話唔屌某某女星一樣，有得你屌先算啦。

我瞓陣先，佢制裁Apple、波音果啲先同我講啦

禁下iPhone重有用啦

ARCHBALD, Pa., June 12, 2013 /PRNewswire/ -- Lockheed Martin (NYSE: LMT) and State Nuclear Power Automation System Engineering Company (SNPAS) have signed an agreement to prototype, manufacture and qualify nuclear power plant reactor protection systems for China's Generation III reactors. SNPAS is a subsidiary of China's State Nuclear Power Technology Corporation (SNPTC).

Lockheed Martin and SNPAS will develop a nuclear safety instrumentation and control platform, based on field programmable gate array (FPGA) technology, for a new generation of Reactor Protection Systems in China. Terms of the agreement were not disclosed.

稀土一啲都唔稀有

中國工廠生產既廁紙唔準供應俾Lockheed Martin

到時湧曬落黎買

支那乜都抄，人地制裁佢，佢又學番人玩制裁，以為自己好撚勁

最好制裁steam

幾時禁賣iphone

sir this way

要輸了

制裁Intel AMD NVDIA 啦仆街

宜家係我唔買你啲武器呀 唔係你唔賣俾我呀！

而家係我唔撚買

笑左

幾時制裁杜拜呀？唔賣D高質靚靚雞過去等D富豪紥炮

會唔會Chernobyl 2.0

有...民航機零件
中國自己食屎

A: 我唔會賣野比你！
B: 咁我制裁你，等你冇得賣野比我

又然

美國好多有污染嘅原材料都要同中國or其他國家買

因為唔想污染自己環境

擺聽 ricky martin

中國第三代係抄Westinghouse改良
理論上設計同福島同源
治海個批係有呢個可能

即係有事，香港攬炒

叫我?

想問下台灣買唔買得美國啲退役航母

支那有無同佢買過野

笑撚死, 依家都無賣野俾你

唔好

支那:充公所有L1011

香港機場GG

上海水浸

制裁美國？算吧啦
佢玩制裁人地當R癢完全冇作用

笑撚死，根本人地都唔賣軍火比你，跟住話自己制裁人地

中国毒撚vs老解

算係宣戰嗎

制裁緊啦
小粉紅有機都無game玩

好嬲好嬲

你D F22我一隻都唔會買

呀平仔好似坐開747

仲未打稀土戰咩？

所以即係有咩制裁措施？

幾時制裁埋波音？

嘩好驚喎 重倉Lmt

波音呢？

以後唔偷你d野 睇你點死 好嬲好嬲

波音唔賣引擎真係會仆街

會冇GPU、CPU用

共匪恨到口水流都買唔到lockheed

制裁埋Microsoft

推 願榮光歸香港

好嬲好嬲 身為中國人嘅我表示好嬲

唔係制緊? 強制"升級"封 ip 唔俾玩國際版嘅驚

人地出左兩招,侵名都未簽

我制裁桃ノ木
唔比佢同我扑野

中國出名嘅係黑煙直升機，最叻噴黑煙暴露行蹤

其實...佢有好多專利產品, 又係產業鏈上游大佬
隨時一件成品或多或少都有佢啲手影, 真係全封嘅話, 我都想知大陸仲有乜可以買

製造笑話

仲會墜機添㗎屌

冇中國呢次還能造F35 ?

分分鐘仲班中国毒撚拎住本聖鬥士，仲好打過老解

見撚到佢哋真係幾撚好笑
連廁所板都要走去日本買
你哋制裁人啲乜呀

解放軍買嘅係民用版S-70

乜Lockheed Martin有賣戰機比佢?

石頭…